聽日記住有咩事都報警

幫999做 stress test

721唔洗test已經fail左啦7頭

驚就唔好出街

就係唔驚先要幫999做 stress test